---
title: VyprVPN中国大陆链接情况实测之2020.5.8最新的vyprvpn4.0版本！VyprVPN 2020突破性的改变！全天候体验超快的加载速度！
date: 2020-05-09 13:23:46
tags:
  - vyprvpnvlog
  - wireguard
---
# [VyprVPN4.0](https://bit.ly/2POhgca)版本 2020最快的VPN科学上网工具
记录时间：2020.5.8，所有vypr的老用户及新用户请及时更新为官方的VyprVPN4.0，科学上网再无后顾之忧以及备用VPN的考虑！vyprvpn凭借wire guard先天性优势通过隧道自动复活所有的IP地址，并且还是原来的原生IP，客户端内的链接与切换更加方便与快速，在链接过程中如果觉得不够快，可以在链接VPN的情况下，选择右侧菜单栏里面的你想要要链接的服务器列表里面的越南，韩国，加拿大，美国等等，vyprVPN2020年突破性的改革带你继续畅游世界各地无限制网络，畅游Netflix等各大流媒体服务！30天内无条件退款，今天就开始试用：https://bit.ly/2POhgca
<!--more-->
<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/3hkwBwgVHaU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

<script async src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<ins class="adsbygoogle"
     style="display:block; text-align:center;"
     data-ad-layout="in-article"
     data-ad-format="fluid"
     data-ad-client="ca-pub-6033199950863877"
     data-ad-slot="8024780087"></ins>
<script>
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>

VyprVPN2020年将会给世界各地的所有用户提供有史以来最稳定的机房服务器，最快的Google play下载软件的速度，最流畅的YouTube观音体验，108060fps，以及超快的加载进度条将会更加习以为常！30天无条件试用，支持iOS，Android等全方位平台：https://bit.ly/2POhgca

## VyprVPN官网注册地址：https://bit.ly/2POhgca

## VyprVPN日志记录网站：https://bit.ly/39jpNMd

## VyprVPN各平台程序下载地址：https://bit.ly/2uODHqu

## VyprVPN官方中文推特：https://twitter.com/vpnguardian